支付寶月底進駐港鐵 CEO：感應速度0.3秒睇齊八達通 不同意拖慢入閘時間

戇撚柒鳩

小巴都有左好耐，但都無見過人用

0.3 秒淨係計 scan 果下
八達通：由褲袋拎個銀包開始計
支付寶：由褲袋拎個電話，解鎖，入 app
利申：未用過支付寶，唔知之後啲 step

去超市便利店買嘢
用親支那寶嘅都係等勁耐
又要開app load個qr code慢撚過閪
感應幾快都冇用啦

我淨係知深圳地鐵成班on9 等Scan，有啲仲要等訊號。（我用深圳通/銀聯卡入閘）

qr+女人=排長龍

內文無提到大陸版支付寶用唔用到，唔得就仆街啦。
到時成班大陸人用大陸版支付寶入閘，點知部閘機無反應，係咁口up up 話「没可能，不是说支持支付宝吗？为什么没反应？再试一下吧！」一家四口一人霸住一部閘機，成個入口即刻block 死左。
黨鐵職員走埋去係咁解釋都唔明，又雞同鴨講。後面d 人又喪屌，到時個情況精彩囉...

又想像中班港女廢老臨入閘先找電話慢慢㩒個 apps出黎

跳閘示意圖

又要開app，又要等佢load 個QR code，八達通拎出來一拍就入去搵位坐啦 (唔計負左錢果班)

好彩連登冇人搭黨鐵

咁睇下點lor,用八達肯就八達通啦，平時去超市啲人成日用支付寶比唔到錢，阻住晒！

最撚衰係遲啲巴士都有，到時等啲仆街開個爛九支那寶再do真係冚家鏟

睇下7-11買野啲人用支付寶俾錢,搞幾耐先啦

係地鐵要開個app出黎先入到閘，算唔算係csl嘅惡夢？係咪要配合個5G plan先得？

拎唔到交通津貼點引人用?

技術上佢可以無網絡都用到

無網絡開到支腐寶app?

佢有個交通專用QR code, 唔會變

內文講左只係支付寶hk
但係班大陸人係唔會知有分支付寶同支付寶hk
係二回事 所以都會繼續出現呢個情況

講真無得計落交通津貼仲有人用?
邊個阻撚住入閘我屌邊撚個

成日用0.3秒打飛機
威露士個洗手液機都 0.25秒
牛牛 0.0037秒添

QR出入閘係要你由正常步速減速到零,然後揸部手機揸到定一定0.3秒,睇到得咗,再由零速加返速過閘
八達通出入閘係身體唔駛減速, 隻手同張卡只要喺部機上面停一停, 停唔定都成功, 跟住繼續原速過閘

邊個快啲好明顯

無得平不了

佢強調 do 個下係0.3秒

潛台詞係 開app慢 攞電話慢 關佢春事